一個人發燒感冒仲應唔應該開冷氣？定系唔開係到係咁出汗？

系你老母

第二句真係睇撚死人打好啲字先開po啦好嗎？

開

發燒應該除左啲衫
開風扇吹下
等身體降溫
但你應該會覺得好凍，咁係正常發燒係咁
吹多陣，身體降返溫就好返好多架啦
原理就好似你用小林貼係額頭咁

所以，開冷氣好啲，唔好再焗住

系你老母 識唔識打字